（攬炒）旅發局取消初一西九活動

【武漢肺炎】旅發局取消新春巡演 黃大仙祠年三十照上頭炷香

點樣利用肺炎進一步打擊經濟同打文宣戰先係我地要做嘅嘢

今次林鄭唔怕係圈套咩

屌 搞錯 仲點支持政府啊
又中黃屍圈套

政府搞到冇節慶氣氛

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰